［只限經濟位]大家坐過邊間航空公司最舒服

泰航，機新，服務好，機餐又多野食

廚叉a350唔錯

港航其實幾好服務

淨係搭過cx hx uo
cx a350好正，電視mon好大好新
hx蝗味濃，除非平其他airline好多，如果唔係不考慮
uo就算把啦

以前因航747幾闊落

又唔係幫我含 有撚用牙

利申好撚驚坐飛機
但坐親cx 都好撚chok 唔係成日飛咁大個仔都係7 8 次
但uo 坐親都好定

NH 787都唔錯

delta大機 真係好舒服 d位又闊 又係鬼妹空姐

Cx a350超正

QR>SG=BR>DL=KE>>HX>>>Dynasty

其實我覺得hkexpress去台中架機都幾闊落，而且訂左飛機餐仲幾好食

高麗航空

ek 架380

維珍787

sas

UO

NH

真係OK

我覺得國泰唔錯business class的話

近期有印象既就qatar飛london果程
之前坐過ek都唔錯

Qatar 飛doha果程架機大啲，但好多大陸人同廢老，雖然都叫做舒服。

華航，台灣空姐嘅靚

高麗航空其實唔錯

Singapore Airlines
A380好正

搭過JAL由香港經東京去美國班機 早餐有熊本熊嘜頭嘅custard同大平燕 又有haagen daz 嗰陣經美國航空網站買 都係五千鬆啲 （最平唔使四千已經去到美國) 不過宜家好似冇呢隻歌仔唱 (不過要起東京留一晚)

Singapore airlines
Qatar

Air New Zealand

Cx a350豪華經濟

Emirates a380機頭窗口位

CI 華航先岩

大韓380

Qatar d 787 好闊落

長榮

uo

ka 3-3位逼撚到 膊頭掂膊頭咁滯

推KE

Finnair A350
美中不足係冇杯麵食

土耳其航空 777
成架機都好新
不過777架引擎好嘈，成晚都無覺好訓
暫時都未搵到一架比777更嘈既飛機

Ek

阿聯酋

阿聯酋A380上層冇得輸

SG for sure

你廢渣

Emirates

Finnair剩係坐過架A340-300，以前佢用A343飛香港
冇咩特別，但幾鐘意機艙設計配色同登機證既設計

vien bb仲係果度做?

Emirates A380 上層

peach

埃塞我比亞航空
又平又舒服

坐就CX唔差，SQ 得最新個隻in flight entertainment 好啲，其他都唔得

保加利亞航空

A380 上層

A380上層同下層有乜分別

因航

日航新seat冇得輸
Finnair A350都唔錯

EK380，完。

ana幾好

KE A380

KE 韓妹空姐又正服務又好

上層係business and first class

國泰

坐BA既A380上層去倫敦 唔洗加錢既經濟位 又係2人坐位黎講幾舒服 側邊又有個位放袋唔洗下下擺落地下幾方便

卡塔爾 多哈飛英國
早餐超好食，位又正 (econ 4連)

阿聯酋冇得輸
啲野好食 娛樂又足
等同其他機business
Air France啲新機都好正
有成大舊芝士

Detla

SAS

SQ 舊config 嘅A380上層

TK B777-300ER 野食算唔差 乾淨 同埋坐位都闊落
不過副偈嘈撚到拆天
但對GE90-115B 起飛個下推背感真係其他機無得比

Btw伊斯坦堡個機場真係垃鳩圾
希望黎緊11月新個個機場會改善

大韓：位闊，個餐又唔錯
長榮：空姐靚，好服務

ANA